衛詩雅用冲涼毛巾扮禰豆子 向關智斌陳家樂挑機

衛詩雅這個山寨版「禰豆子」也算交足功課。

日本人氣漫畫《鬼滅之刃》大受歡迎，繼關智斌Cosplay扮劇中角色「伊之助」後，衛詩雅今晚亦在網上分享她扮「禰豆子」的照片，還向關智斌及陳家樂來個「鬼滅之刃Cosplay Challenge」，看來她不知道關智斌已快她一步玩過了。

powered by Rubicon Project
衛詩雅留言：「彌（禰）荳（豆）子家居山寨low cost cosplay，我盡咗力啦😌 #枉阿妹粉紅絲帶頭夾🎀 #有味沖涼毛巾變和服👘 #九龍城街市茅根竹蔗條竹蔗🎋 #再加友誼牌key雪景 #山寨版彌（禰）荳（豆）子完成✅ #鬼滅の刃 #彌（禰）豆子 #鬼滅之刃CosplayChallenge @kennyjr @carlosbb」

勁撚正

禰豆子

負皮, block, 上一頁
會員 希特拉 #25345 係支那狗嚟

大陸都整到3A game

原神=免費撒爾達,冇switch既可以滿足

原神：才兩天我就患上這些毛病，實在是不敢玩下去！

原神 外媒評分出爐 : 驚艷迷人

《原神》發佈10天全球收入近9000萬美元，締造二次元新紀錄！

小斌女cosplay返女相男生